（年初五）二條日本妹在香港酒樓食飯，邊個靚女D？

左：
右：

逢親選擇題
都肯定總有啲粉腸懶係醒目講why not both

Btw右面

Why not both?

禾七

隻碟唔係lur骨嫁咩
做咩用左來放野食

係wo

大原櫻子

想食碟菜

求名

both!

雙飛

山下美月

係咪得我覺得左邊柒

左：西野七瀨是日本女藝人，為女子偶像團體乃木坂46前成員，大阪府出身。兄長為演員西野太盛，表妹為NMB48前研究生高山梨子。目前同時為女性時尚雜誌《non-no》的專屬模特兒。

右：高山一實千葉縣南房總市出身，是日本偶像藝人，為女子偶像團體乃木坂46成員，在2011年8月以乃木坂46一期生身分出道。

點柒先，師兄

西野七瀬

我要晒

日本人唔知啊麻唔好笑人

等睇我全都要

好多外國人都會咁

高山一美大竟然大勝西野七瀬

壞落煲扶

from邊到㗎張相？fb?

冇丁唔識揀

七

左

唔知，好耐之前見到save左落手機

高山一柒完勝

左輪廓靚D

外人一定會揀教主

好撚醒呀

我契媽嫁比日本人，佢d仔女都係咁

Gay Test Failed

娜娜射

成年前既 OLD NEWS..

玩轉香港歎美食 周圍都見到乃木坂46

Btw冇飛鳥唔揀

啲架妹覺得我哋平時用嚟裝嘢食嗰個碗只可以用黎裝飯，所以佢哋會擺啲嘢食去我哋lur骨個碗，問過日本女朋友

七仔完勝啦

要哂

大波果個

右

係外面係掉返轉

外國，特別係美國
美國茶樓都係用碟

我要高山一實
摸手肘

左邊成個賓妹咁

啊七有時都幾似弱智

日本藝人之間咁fd一齊去旅仁行？
定做野？

幾時嚟左香港架
定上年既事

原來用嚟lur骨架 而加先知

生駒你條女

隻碟其實係用黎食野用
係酒樓唔會幫你換碟先比人當lur骨用
你去粵菜廳飲茶大部分都係碟食

佢哋上年C3AFA 嚟香港演出
不過佢哋本身都frd

男朋友都照屌

隻碟真係用黎食野
不過一般酒樓冇咁多人換碟先用黎lur骨
去酒店中菜廳/傳統名酒樓
佢地都係用碟上菜

Gay test failed

兩個都不了

連登仔真係特別D 西野七賴竟然輸緊幾個馬位

我屌撚哂！

睇完個回覆真係得啖笑，連登真係好多無知嘅小朋友

source? 你估大陸？